{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "AC 호텔 바이 메리어트 서울 강남 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前まで可能です。 - 12歳以下の児童は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。 - 駐車は有料でご利用いただけますし、10,000ウォンがかかります。 - ご利用の客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 - 無料Wi-FIが提供されます。 - 朝食は2階のAC Kitchenでご利用いただけます。利用可能時間は07:00~10:00です。 - 大人は55,000ウォン、小人は30,000ウォンで朝食をご利用いただけます。 - 付帯施設にはAC KitchenとACラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナがあります。 - AC Kitchenは平日ランチ、平日ディナー、週末ランチ、週末ディナー時間に利用可能で、営業時間は異なりますのでご確認ください。 - ACラウンジは宿泊客のみご利用いただけます。マリオットボンボイメンバーシップやソドベMメンバーシップ登録後、無料でご利用いただけます。 - プレミアラウンジは有料でご利用いただけますし、お一人様33,000ウォンです。 - Little Champion(キッズラウンジ)は宿泊客に限り無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必須です。 - キッズラウンジの営業時間は午前10:00から午後6:00までで、入場回数の制限はありません。 ただし、最大2時間まで利用可能で、毎月第2、4月曜日は休館日です。 - フィットネスは毎月第1月曜日に休館し、利用時間は6:00amから23:00pmまでです。 - サウナは利用料があり、宿泊客が利用する場合は割引特典が提供されます。 また、デラックス以上の客室をご利用の場合はサウナを無料でご利用いただけます。 サウナの利用時間は6:00amから23:00pmまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "12歳以下の子供はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "12歳以下の児童は保護者同伴の場合、無料で宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は有料でご利用いただけますし、10,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ご利用の客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-FIが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は2階のAC Kitchenでご利用いただけます。利用可能時間は07:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は55,000ウォン、小人は30,000ウォンで朝食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはAC KitchenとACラウンジ、Little Champion(キッズラウンジ)、フィットネス、サウナがあります。"
        },
        {
            "question": "AC Kitchenとは何ですか？",
            "answer": "AC Kitchenは平日ランチ、平日ディナー、週末ランチ、週末ディナー時間に利用可能で、営業時間は異なりますのでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ACラウンジは誰が利用できますか？",
            "answer": "ACラウンジは宿泊客のみご利用いただけます。マリオットボンボイメンバーシップやソドベMメンバーシップ登録後、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアラウンジを利用するにはいくらかかりますか？",
            "answer": "プレミアラウンジは有料でご利用いただけますし、お一人様33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズラウンジにはどのような制限がありますか？",
            "answer": "キッズラウンジは宿泊客に限り無料で入場でき、大人の保護者の同伴入場が必須です。"
        },
        {
            "question": "キッズラウンジの営業時間と制限はありますか？",
            "answer": "キッズラウンジの営業時間は午前10:00から午後6:00までで、入場回数の制限はありません。ただし、最大2時間まで利用可能で、毎月第2、4月曜日は休館日です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "フィットネスは毎月第1月曜日に休館し、利用時間は6:00amから23:00pmまでです。"
        },
        {
            "question": "サウナの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "サウナは利用料があり、宿泊客が利用する場合は割引特典が提供されます。また、デラックス以上の客室をご利用の場合はサウナを無料でご利用いただけます。サウナの利用時間は6:00amから23:00pmまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 759
    }
}